沙田停車場時租竟然同銅鑼灣一樣

石門 hi park 時租 32 竟然同銅鑼灣 timesquare 同價